發覺black mirror 第五季第一集，條女又幾正

Pom Klementieff 淫到

屌你唔撚洗訓？

你又唔訓 ？

想搵個靚仔巴打同我一齊玩隻game

點解唔搵個絲打一齊玩呢

交換角色都好

條仔都好正

呢集好睇

睇到我好亂

Pom Klementieff

銀河守護隊個螳螂女黎

呢集之前睇到扯扯地

Porn Klementieff

但一諗到現實係Black Mamba控制就gay味濃

我當時都唔明點解佢地唔交換下角色

有棍㗎!

gay

樓主要個gay

Black Mamba話屌過Black Power Ranger番唔到轉頭
屌熊人都無feel

螳螂女個造型好柒

Wtf